記者問《十年》取得金像獎最佳電影感受，Eason：我聽不懂！ （2016年）

牌氣又差，人地返左成日工，問你問題時冇表情又俾你屌

淨係記得佢同韓紅攬實唱十年

唔影響賺人民幣
咪左膠大愛做乜乜大使拎盡光環囉
影響到賺人民幣嘅
集中營種族清洗都要支持
偽人死全家啦屌你老母

我們中國人，不吃這避孕套

我單春迅不需避孕套

佢老豆當年做CRE貪唔少
仲用政府錢送埋佢去英國到
不節不扣既英國人

貪污狗用貪污得黎既錢送去英國讀書既仆街仔

不嬲唔覺單春係咩明星，唱歌唔係最好，戲又屎, 同人端一樣死好命

唱歌係香港應該計4大天王年代打後係最好架啦。

戲我覺得佢嚴重比人低估。佢同周勵淇套愛作戰同神經合侶都做得好好

一早轉聽李榮浩老師啦

佢唱歌係勁不過大陸都大把勁人啦

洗咩聽佢 個格又寸